上次第一次中左伏，今次仲想陰我？

開市即刻不問價掃sqqq！下星期開始展開大跌浪！